[推到開show] 7-8/10 方皓玟演唱會2017 (17/8公開發售)

<方皓玟 My Spiritual Live 2017>

門票於8月17日於 HKTicketing 快達票公開發售
日期: 2017年10月7-8日 (星期六,日)
時間: 晚上8時15分
地點: 九龍灣國際展貿中心3樓 匯星
票價: $680 / $480 / $380
主辦: HKonlineTV
協辦: Strawberry Fields, ELF ASIA, Sunny Idea
製作: 商台製作
主要Sponsor: COOL 清涼水

未出floor plan?

三種價以往starhall seating plan會咁

留名

隻耳做乜咁大

上次自己去睇咋

我都係，前後左右都係couple

join??

各位巴打組隊一齊睇

推

都得喎 身邊冇乜人聽小明 搵唔到人一齊去

諗住自己睇 冇frd去

係囉 我叫呀爸同我睇 佢話識佢老鼠咩

唔知點解 唔想佢咁紅
好似以前咁開d 小型音樂會幾好丫

一樣
開返麥花臣
睇佢fb勁多人留言話睇
就有d唔知點

多啲人欣賞佢咪仲好

又可以一個人去睇小明了

facebook
有人話佢唔夠歌多
心諗都出咗好多隻碟la wo
應該都好多人係分手總約在雨天先聽佢
上次演唱會唱舊果d歌好似好多人唔識

只要有30隻歌已經夠

要等公開發售先買得

買左

呢個位咩玩法

其實starhall真係唔係好選擇，好似為開大啲既場而開咁

麥花臣就算最平都好近，開4-5場好過starhall 2場

巴打自己去？？

Yes

$480 又貴又坐得遠但係為左支持小明都係水已科 仲要買兩張…

總之約埋 唔想自己一個睇

公開發售d位好西
全部都最邊位

Oh shit 訓唔到唔知醒

係囉屌出聲 冇曬380 被迫480

多唔多人買 訓晏左宜家去買

你買幾錢
飛仲有，係位差D

480

3-4 AD

2-3 BB

680 done

見到好多人一個自己睇680

LM

買最貴都值

山頂

個場窄長，睇死人

星期六個場爆到

點解六會爆d

唔知呀 我頭先買飛星期六已經冇咩連位 星期日反而仲有幾個連位

點解好似多左咁多人
買得勁後

公開發售$680飛得邊位

係內部飛好多

又係咁 真心想聽D位又差 前排全部都係路人

上次麥花臣真係好正
無hold好多飛
最前買到第三行
個場個距離又好
坐看台位都好正
地面又近台

我買到s4後排 同380冇咩分別...

480一定好過380......

我買到S4差唔多最後果幾排

起碼冇柱遮住

大家睇星期六??

日 六有野做

2場都睇

H 44 係前定後

算前 第8行

買左星期日

幾時出CD呀

大家買哂飛未

小明話拎左4日期, 但決定唔加場

有無人賣飛呀仲

隻新碟會係演唱會賣，市面要演唱會後先有

準備好掃週邊

放一張星期6 $380 臨時有野做
最好可以換張星期日$380

2個禮拜咋

好似將hold左既飛掉返d上hkticketing賣

隱約見到souvenir咁賣法

Tee $569
Jeans $769
Jacket $1099

有無巴絲有8/10 $680兩張飛啊 我想換7/10 $680 兩張啊

有冇巴打有404
出面係咪冇曬

原來EP黎，得幾首

會去睇
利申內部飛

難，因為冇再印

巴打可唔可以rip俾我

聽日比你

放一張尾場balcony $380, 票價可議

tg: joeleoku

萬分感激

平放...去唔到...
tg: joeleoku
ig: lihkgjoel

有無巴打知，係咪可以喺當日入場前拎票？

我寧願麥花臣開多幾場，都唔去starhall
細場距離近，加上氣氛互動好
雖然2個垃圾埸音效
但勁鐘意麥花臣個距離感，平飛都好近
D飛感覺上其實唔多人買
好多比人hold起贊助
連清涼水都買滿$350登記已經即送2張飛

YES

其實依家有實力個班，反而無人睇
全部都要劈價賣飛填入座率
如果我真係想睇都會買2箱水返屋企
除返開先$175一張飛，仲多2箱水
你叫香港人比$350支持本地歌手？好難
除非好紅上左岸個班
連gin lee飛都要劈到$95賣
仲要唔多人買，有人出到$50買
咁你就知香港樂壇依家乜料
真心登小明出道呢時代好唔抵

依家唔少人連氣都唔識用就出歌,D監制都唔知做乜鳩
同埋佢地D樂迷咁都受

無盡感激

知道左真係嬲 平過買飛 唔知係坐咩位tim

邊日？？

sunday

通常都前過買飛既少少，因為始終一早傾左贊助留位

好撚on9, 啲人拎啲sponsor飛走去賣

多左兩張星期日既480飛.有冇巴絲有興趣？

可以.但點解一定要到咁遲先拎

唔該 第一次自己買飛唔識

隻CD現場買$90

係單曲定咩

EP

但唔得閒去睇......買唔到ep

9/10門市有

好,到時去買

<My Spiritual Life> EP
Release Date: 9-10-2017

全碟作曲：方皓玟
全碟填詞：方皓玟
全碟主唱：方皓玟
其餘班底：王雙駿, 許創基, 梁基爵, 何山, Bowie Ong, Edmond Tsang, RubberBand

曲目:
1. Let's Say
2. Common Sense
3. UWILC
4. 還要去過生活
5. 終於好天氣（RubberBand合唱）
6. Believe In Live

老實個句，個陣無諗過會出EP
好失望

me too...唔出10首就好心儲多年先出

好似為出而出咁

會買TEE 海報 同 EP 應該

海報 同 EP only

小明難出碟，無計

404 Not Found頒獎禮前出

編common sense個bowie ong黎左香港，應該會live幫Charmaine彈結他

唔知有冇嘉賓呢

冇計，依家受歡迎緊係出咗先，
佢成個team都等咗好多年la
lady copy果時都係出ep<<果隻算唔算係ep

召喚gg cup suki

super ep

Ep 襟章

係九龍灣食埋野就入去

聽晚睇

幾點入得

出名既人暫時淨係認得903傑傑同881梁泰萊

有jared同mr dash了

入場了入場了

門口買左佢隻碟
$90

坐底了，8:15開，8:05放人入

太少元素⋯係有啲悶

多唔多跳舞？？？唔多想佢跳
想佢企係度齋唱幾粒鐘
冇買飛睇ar今次

一般人應該淨係想睇last 30分鐘

今次真係咁
企喺度齋唱

咁早完

感覺唔錯，可能係因為大部分大路歌都有
把聲真係靚到

睇左,好正
佢把聲真係好靚!
好想佢紅得起

有兩張 10月8 480 飛 ,原價放 有意留TG

音樂會，音樂為主，10:40差唔多

聽到佢唱左咁多首,好充實喇

佢把聲

抖唔到氣，痴線成10pm先講第一句野，成晚10句都冇

咁都岩 真係唱足2個鐘

後面有人大嗌

你終於講野啦！！！

笑到我

今晚啲live

好中意夢的地圖 幸福 夢的捕手

有冇人有飛放

好正，冇乜人鳩叫嘈住

有冇人聽晚睇

有480 兩張

聽話開始識方皓玟
話說今日唱左咩歌

冇唱believe in live

其實可以唱多啲小明作俾人既歌呀

一開波680啲人訓哂？冇反應嘅

好多贊助送嘅飛？

我覺得今晚前段係悶d, 整體氣氛唔太高漲
我覺得後段係改左rundown, d screen 影返現場同出字幕，d 人就高漲返d

我坐最後排

我覺得前面小明試過同啲人互動但係可能一開始未投入到囉冇人陏 後段啲歌多人識先比到反應同埋整high左個場
Btw 今日live一流正過聽CD

唔知呀 但我480前面5個位都冇人

異流B好正

好失望，無believe in live

有無歌 list ?

uwilc
lady copy
tmd
to haters
unlock me
table for two
異流b
唵嘛呢叭咪吽
won't to stand
超生記
聽話
哭乾了眼淚
dt'z it
虛偽
666
let's say
common sense
大同
夢的捕手
幸福
夢的地圖
還要去過生活
分手總約在雨天
你是你本身的傳奇
i wanna be strong

唔知有無漏

演唱會 playlist

老老柒柒 今年嘅歌分段個人覺得幾正 唱功亦有進步 可惜真係整體不及Believe in live 冇嘉賓真係估佢唔到 有d失望 利申小明5年fans

氣氛悶
但把聲好靚

無乜點影相

連續聽 幾正 把聲

我係你fans 第二場可唔可以有嘉賓？

無去睇但齋聽歌唔好咩

把聲穩定左

漏左life's so beautiful

不能同意更多
今年聲好左 台大左
但氣氛真心差左好多
坐我身邊既路人情侶
成場唔起哄 唔拍手 尾段個個拎電話fing佢又唔fing
我覺得上年多d資深fans
今年係好多去睇既人都係近一兩年先識小明
小明一唱 分手/傳奇 d人先識起哄
但我反而覺得佢唱聽話/如果想我哭 先值得起哄
加上冇嘉賓 真心失望
佢唱666嗰陣諗住實會有MastaMic
點知係播錄音
至於其他巴絲講既編曲方面
我覺得冇咩大問題
唔通你想聽返cd一樣編曲咩
小明既性格就係想比驚喜觀眾
但觀眾受唔受落就係另一會事

主要原因轉左場去九展
垃圾場超時一陣都唔撚比
個場幾大都無用，D位極差
我坐麥花臣$380仲近過九展張$680
人多左，小明當然想唱多D歌，而又唔想浪費時間
自然就少互動
加上大場其實好難互動（子華神例外 ）
係麥花臣細場其實真係好好feel
因為比人感覺小型音樂會，互相溝通

有無ching今晚去可以幫手買紀念品~
想買件TEE但琴買帶唔夠錢

點交收你想

麥花臣個距離正好多
坐480看台都好近
個陣尾歌大合唱好正

尾場

佢已經張成隻unlock me碟skip咗

今次有冇拍片？？？
上次麥花臣睇第一場其實唱舊歌果時都冇咩氣氛 我記得

有呀

原來一早講左冇嘉賓

麻煩今晚早啲入場，好明顯主辦方係預8:20左右開show，應該cut左啲野所以冇overrun

幾時講?

startalk 講

點解有fans可以入後台

絲打你去哂兩場?

到左

到左 等入場 定已經入得

入咗了

有無人坐上面？

又遲

d 字幕

7不忍睹

我覺得歌list好好wor
聽多幾首唔好咩
有舊歌 國語專輯又有特別意義
講真冇嘉賓完全唔覺得失望wor
不過氣氛比麥花臣差係真事

我LIKE你呢

前面坐正兩個大媽
我諗我應該坐左係贊助位後一行
至於playlist 都係新曲加精選有齊咁滯

第一次聽你唱live, 好好聽

今晚正過琴晚好多

最尾嗌[你好絕情！]嗰個巴打響唔響度？

有錄影即刻上哂力

今日好正

Part2 please, 細場都唔區

但唔會出碟

For Neway?

唔出碟唔緊要，快啲part2

今晚好氣氛過琴晚好多

大同好好聽

快樂跟不快樂只差一點幸福的運氣

嬲啦

今晚隔離係fans, 好正

咁你坐邊

巴打係你？

有個唔識方皓玟啲歌既frd話佢既國語歌好過粵語

Yes, 琴晚好靜

佢啲國語歌超正喎

心情唔好聽喊到仆街

開頭啲掌聲勁零碎
靜到

兩日rundown係咪一樣?

好正

有冇拍大同？

今晚氣氛 okay
但製作真係太差
浪費晒個幾塊大銀幕

頭半場仲要無歌詞字幕，後半場終於有，但係不斷出錯

啱啱番到屋企 回味緊

已經好過琴晚

不過小明表現得好好

希望下年可以再開

開騷遇事故 方皓玟勁徬徨：好彩有你哋

歌手方皓玟（Charmaine）於九展舉行兩場演唱會，獲鄭欣宜、鄭融、連詩雅、林欣彤、麥子樂、胡琳、蝦頭、陳惠敏、馮允謙、曾若華、王嘉儀、泥鯭等撐場。首先，Charmaine以一身長裙由台中間升上嚟，之後就有dancers幫佢除衫，以性感黑色喱士吊帶背心同皮褲示人，一口氣唱出幾首快歌。其後她換上一桃紅look上台，並唱出《To Haters》、《Table for two》、《異流》同埋《唵嘛呢叭咪吽》。但係去到中段，因為耳機出現問題，Charmaine返咗入後台整理，並道歉希望歌迷體諒。

去到尾聲，Charmaine穿上白色婚紗上台，唱出《分手總約在雨天》、《你是你本身的傳奇》、《如果想我哭》。Charmaine喺台上感謝到場嘅所有人：「今日體驗到最徬徨嘅時候，因為發生咗啲小事故，方皓玟冇嘢多，得到嘅最多嘅係愛。咁多年都係貼住地咁爬上嚟，面對依啲風浪冇嘢驚，因為有你哋。」然後就唱出送畀媽咪嘅《無人像你》及唱出《I Wanna Be Strong》，為演唱會畫上圓滿句號。

肥婆

歌手方皓玟（Charmaine）於九展舉行兩場演唱會，接受訪問時，Charmaine冇戴上婚戒，她表示因為工作關係所以唔會戴婚戒，又指老公兩晚都有嚟捧場。談到剛才喺台上面感到好徬徨，Charmaine解釋係因為耳機壞咗，所以盡量搵辦法補救：「發覺香港呢個地方好有愛，我冇諗過咁多年自己累積咗咁多朋友去同自己走過咁多段路。今晚有依啲小意外先令到我睇到咁有愛嘅一面，覺得此生無悔。應該要再做得好好多，因為今時今日肯買飛睇演唱會嘅人已經係少之有少，所以當下係覺得好抱歉。」

雨天入錯

有

弦樂入錯好7

今晚好正 可惜場show短左少少

話時話，點解門口咁多人cosplay?
第二個場有活動？

係愛啊！！！！

哈利!!!!!!!!!

係 咩同誌會

我已經不~......

我已經不可以~ 跟你做朋友~

尋晚唱 如果想我哭 都入錯

原來今晚氣氛已經好過琴晚？
坐後面覺得啲人完全無反應 仲勁多人去廁所
有兩行空咗
同埋字幕真係唔掂
第一次睇小明show 覺得失望
好就好聽 但整體無乜mood

upload左今晚ge片

屌見到肥婆用盡後台黎贏叱咤金曲獎就嬲

見到肥婆就好撚嬲

大同

咪臭係
小明自己作曲作詞跟本可以屌打肥婆

對比起麥花臣, 我中意上一個演唱會多啲
上次好似好難得地開到第一次演唱會，仲諗住短期內都唔會開到

不過唱左啲歌都好正
unlock me, table for2, 666
估唔到佢夠膽成個show淨係唱自己歌同埋講好少野

好多人都話上次正過今次

小明

星期六去睇覺得Lady Copy幾正喎 yo起左我

冇睇麥花臣，但我又唔覺咁差氣氛
我年紀大，欣賞台上出力多d
比起冇反應，更驚人地仲唱緊就鳩叫or 亂拍拍子
當然，快歌嗰幾首可以全場起身yo更開心

改篇嗰d我又ok wor

咁多人唔like star hall
但佢d 音響靚聲率幾高下 (包括今次）
高過紅館

小明好唔抵

[url]
[/url]

字幕出錯寧願唔出

有無開咗張ep 搞唔掂張貼紙

界左個開合位

如果頭場都有尾場個規格會好好多

尾場多返啲講野位好好多
由其夢的地圖夢的捕手個啲

More
琴晚有睇

我最後都係咁做

尋晚全場撞車

我指第一場

個playlist 入面有哂

前排嘅人好多死魚

九展播佢哋段錄音啲位好柒

第一場段錄音撞哂車

嚴重破壞氣氛

我睇第二場都係

咁撚慘
諗住第一場未夾好先會咁

係果到睇左幾次live，第一次咁誇張

即係一開頭個度？
Day1以為出錯，Day2係咁我以為特登

跟住小明唱果d都一齊入早左

邊段

叫觀眾咩請勿攝影/錄影𠴱段

專登ga, 不過第二場先至肯定
因為好多show都中意玩house announcement

原來係咁 估唔到 自膠

星期六個場都係 我同個frd on99係後排比反應

所以估唔到後面叫encore叫得咁落力

第二場最尾

其實有冇人同我一樣對今次隻碟好失望

我聽得最多都係最舊果隻廣東碟同埋新曲加精選果隻

新ep首首都正 但夾起好似唔夠完整 利申9up

我好想買404 有冇巴絲知邊度有

冇晒貨la
今次會唔會搞簽名會

有無見過二手？

全碟最愛common sense

沙田cd warehouse有隻 特別版wo $499

淨係得返特別版

幾時見到？

今日

最鐘意終於好天氣，同還要去過生活
uwillc聽慣youtube版
成日覺得依家個版怪怪

舊版(LIVE SPECIAL版)係寫當時小明自己堅持做音樂
新版(2017)係寫當前社會
btw好想小明再拍LIVE SPECIAL
佢返唱d歌好有味道

用北韓意象玩到段house announcement好虛妄

果班應該係dirme heart fans黎
見佢地由一換婚紗要fing電話到尾

第二晚有無人像你

第一晚都有唱呢首喎

之前都見唔到 特別版同普通有乜分別？

隨CD附送限量Figure

我有多隻特別版
有無人要

全新未開既話有興趣

巴打有無普通版多咗？
利申窮jj 仲想睇周爸爸

開左 果陣係pop up store買,
貪可以抽隻黑色版點知兩隻都唔係黑色版

我反而想買番隻「皓」
好少見

申利, 想睇周仔, 有無人一齊睇680

我應該睇580咋

好qq

太qq啦

巴打係咪放？

無咗啦 啱啱搵咗 搵唔到

放係一入去正面望 放佢隻新碟果個位wo

隻 figure我拆咗出黎就放返入盒
開頭以為入面有野唔同先買特別版

應該俾人買左啦

好想買番哂D舊碟

最愛let’s say

我睇果場 我聽到 好好笑
我最多嗌唔夠喉 encore

原來有人仲癲過我

最舊淨係搵到歡迎光臨

原來何山今日結婚

我想佢幫我簽晒d cd ar
上年係銅記個簽名會冇去到

邊度仲有歡迎光臨 賣 屋企果隻好霉

hmv有

張貼紙其實做乜9

favourite

我好仲意大同個 live special

包頭果個look好似比人打完包繃帶咁